對一個人心淡不是一天既事

一啲傷受人既說話你講完可能唔記得
但我全部都係個腦到 想del都del唔到
見到你就會諗起你講過既野
有時會心諗如果真係鍾意你點會咁樣講野
久而久之就沒有以後了